[塔羅新手/預左唔准] 召集白老鼠

淨係睇下感情先 要有個對象(中意既人/前度/男女友)
話我知點稱呼你 對象係你邊位 大概想知既野
eg 佢中意你啲咩 佢上次為咩發咁大皮氣
時間性問題唔答 yes/no唔答
最緊要留個tg比我覆你

如果太多人問 可能要揀人覆
唔準請屌細力啲

推一下

比啲case我練習

Shan
對象係男朋友
會唔會結婚

Tg: nahs9

放底個tg先啦

Tg Assolomon
對象 ex

點解你要同我分手

已經覆哂上面既白老鼠 仲有無人比我練習下

石
對象係前度
會唔會複合
謝過樓主

Tg: StoneGor45

Yuko
中意既人
你會唔會做我男朋友
Tg: qwertyuilzxcbnm12

對象 ： 欣賞的人

佢究竟想點？可以進一步嗎？

謝謝

Baby
男友
會唔會結婚?

tg: Applepieapplepie

唔該樓主